張曦雯著旗袍

着旗袍要襯髮型、耳環、手袋

姖一樣都無